將軍澳現場 (2020-03-22) (852郵報直播)

將軍澳現場 (2020-03-22) (852郵報直播)

(蘋果直播) 悼念陳彥霖逝世半年

【大紀元直播20200322】觀塘海濱公園悼念陳彥霖-張曉慧報道

將軍澳現場 (2020-03-22) (852郵報直播)

金髮裸女屍浮油塘海面

【本報訊】一具金髮赤裸女浮屍昨晨被人發現在油塘魔鬼山對開海面漂浮，水警輪到場將屍體撈起調查，由於死者身份不明，她是赤裸蹈海自殺抑或其他原因致浮屍碧海，有待東區警區刑事調查隊跟進，死因有待法醫剖屍確定。

女死者年約25至30歲，身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮。昨晨11時許，55歲姓劉男子在魔鬼山岸邊垂釣期間，發現對開100米海面有一具人形物體漂浮，懷疑有人遇溺報警求助。水警輪及消防船到場撈起一名全身赤裸女子，證實已明顯死亡。水警輪將女子屍體運往西灣河水警基地調查後，召仵工將屍體運往殮房。

由於死者一絲不掛，警方也沒有發現其身份證明文件及遺書，死者身份仍不明，警方正設法找尋其家人協助調查，暫列作屍體發現案處理。

■記者姜偉康

油塘魔鬼山對開海面昨發現女子浮屍。姜偉康攝